鱷魚佬 ： 自己唔夠食，中國仲點有糧食輸出？？？

大家覺得會點
世界糧倉 變 最大輸入國

中國不嬲都係最大糧食輸入國